小殺的秒回post

搶我1001

爆機了

粥呢

你想貼先?

黎緊呀

係咁飆冷汗

快d 本宮要就寢了

想你貼先

等我幫你

我話事

做咩

轉個彎就到

病

post 你出黎

轉咁耐

好大個彎

小殺要瞓了

轉一年

廢99

你地慢慢傾聽日返早
早抖

post this?

屌你老母

晚安殺丸丸

weak

好渣囉你

晚安漢丁丁

你走

好撚眼瞓

you weak

依家係你要走

一齊瞓

賴死

未沖涼

okok 夠膽唔好走

妖唔同你玩啦再唔瞓聽日又要射波

射

臭崩崩

早抖啦

你養我牙

你都早抖

係 對腳

要有j 圖

鹹魚味

jj一條

好 閃人

我有

[img][/img]

聽日比啲腳皮你煲粥
早抖

不了

早抖

臭的

屌啊

你臭啲

屌我

屌wt

我香

CHOW G

一陣噴哂啲屎出黎又要掃地了

樓豬走場

食曬佢

我都就快走 漏低你

剛屌打了一場泡麵頭

食屎狗 半個鐘壓醒一次

屌 對面辣殺

唔會 一定好撚好瞓

nonono 佢已經發揮不錯了 就是我強了一點

咁早訓浪費廢啲時間

佢一定係銅牌操作

有無人見過我隻狗呀？

我眼瞓到就黎暈低

汪

不願承認

食乳鴿

pt撈地盤黎？

乖 但乖搵緊旺財

肥 不了

你用咩英

屌 今鋪真係要搵野做 洗突左

泡麵頭都好乖 唔要我嗎？

唔肥邊好食

ekko

sem break咁長 唔做野好無聊

Who

食乳豬先正

食你自己喇

Ekko ed狗英
Btw新英好op

好享受做廢青..

你兩個互含la

泡麵頭=我

我有得沖涼喇！！！！888888888888888888888

比新英虐狗

乳豬先肥啊清

今個sem break太充實

898

秒?

秒

有咩搞

玩緊手雞game

有freestyle?

名?

hi 臭雞

臭你又奶

sorry 我仲係好愛你

呢隻都有手機...

咩都出得手機game架啦 神game

好玩?
定又係fans向

我唔係fans 不過都覺得幾好玩 已課金

課金狗

啲錢賺盤黎係洗架啦

俾我洗

但我已經有第個

不過認真 玩得廢都係好廢
有場我玩support殺左對面kayn三次

你有freestyle嗎？

我識唔識

睇完hunter 又可以閉關

no

姐係執頭狗啦

why

您好

Ad死左 我反殺jg wo

hi

勁啦勁啦

咁夜仲唔瞓

佢瞓唔著架喇

美國人起身返工啦仲訓

你都夠鐘訓教啦

真係on99 佢最近有冇識新朋友？

一齊左幾耐

我明佢點諗 純粹覺得自己唔值得
你比左最好既我 但我對你做唔到同樣既野架
所以會好大壓力

今晚推得咁快既

無啊 屌你老母

就快唔郁

嗯 你會祝我地幸福？

屌你老母 你老母比狗屌

返intern 所有同事都係女仔

兩個月左右咋... 都唔明點解咁

係呀我都有問過佢 佢都係咁答我 咁我覺得我付出嘅嘢就係為咗得到你嘅開心 唔係想令到你有壓力 其實咁樣我只會變得心淡 其實我心好痛

其實個真相好殘忍 就係你鍾意佢多過佢鍾意你
而咁樣繼續落去通常冇好結果

咁我係咪只好唔咁重視佢 其實我都好灰

但當你做到唔重視果陣
你會發現自己唔再好似以前鍾意佢了
結論係我乜都幫你唔到 對唔住

你地幾大 邊有咁易話唔重視就改到 到佢頂唔順就會想走

咪都係大學生 只係我唔想一段感情咁兒戲

ok 祝你地白頭到啤甸什叱圖灰毋焜累[毋[

咁依啲野唔係你個決定既 你咁諗都要對方受先得

gn bro

nite

瞓左係床了

888888888

深夜有感而發
屋企係好典型既窮撚生下一代
咁老豆退休終日留係屋企 一日食玩屙訓 唔會出去街 驚高消費我明 但可以去跑步 驚攰唔緊要 可以落樓下行兩三轉上黎 乜q運動都唔做又成日食煙睇你幾時死
岩先阿媽執屋 然後話我地一個二個係屋企唔做嘢 佢夠要返工啦
我話我執左自己個間
然後我心諗 屌以後揀老公識揀啦唔好揀中好似老豆一樣咁撚廢柴
日撚日留係屋企玩電腦 痴撚線 又成日食煙 我睇你幾時死
真心依個屋企真係好撚煩好仆街好on9
都唔明點解老豆可以咁撚on9 一啲同理心都無 完全好似同世界脫軌咁
窮撚生小朋友 真係唔見得個小朋友有咩將來 揾工又揾到頹晒 成世都係食物鏈最低個層屌

我男朋友成日問我幾時見家長
我心諗屌我屋企咁亂無謂失禮晒啦
唉 垃撚圾 真係想走 唔想住依頭家
想走好耐
試過有次嬲到同阿媽講：到時我拍拖實同男朋友同居 廢事留係到日日聞煙味

痴撚線乜屋企黎 老豆正廢柴

屌hi錯制post左
你老豆食煙係大模撚樣係廳食？

風濕瞓唔著

六年 感情 輸左俾個有婦之夫
點睇？

紅巴

G

絕對唔係

你老豆似係覺得已經完成左自己負責放棄世界mode等你地養

唔係你既g 係人地既g

訓唔著就唔好訓了

佢係廁所食既 但食大陸煙臭撚到仆街
有時佢都會出走廊食 但又唔走遠啲 係屋企門口位食喎on9 啲煙味又飄入黎

有次佢又出走廊又係近屋企門口
我就閂撚左對門 佢無帶鎖匙
佢禁第一次門鐘 我屌佢："繼續食煙啦食耐啲啦。"之後我閂門唔撚比佢入，佢又禁左幾次門鐘我無應佢，後尾係屋企人開門比佢。

等佢知我受夠廿年黎聞既煙味
我唔出聲唔代表我接受
我一發火就真係代表我頂撚唔順。

食煙食死你呀死煙剷
都唔知老母點解揀左咁既廢柴老公屌啦星

食大陸煙實死快好多 你咁樣玩佢佢都冇開你波？

佢仲有啲錢 屋企啲開支都係佢比 洗撚我地養。佢係懶，係廢柴，唔願郁，睇佢幾撚時肺癌啦死煙剷。

唔想見佢咪快d同男朋友拉埋天窗搬出去

搬喇搬喇

無 成家人圍住屌佢啦
我老母嬲撚到打佢 叫佢咪撚食煙 (老豆之前照肺check到有問題 醫生無講咩病 只係叫佢keep住食藥keep住覆診) 咁開埋藥都知咩料啦仲食煙你話燥唔燥炆唔炆
我阿哥日屌夜屌啦屌佢死煙剷 叫佢食煙死快啲啦
我就不嬲無乜點講 因為屋企人講晒
有次我又好嬲，我話：你再繼續食煙 你應住白頭人送黑頭人
佢聽完笑左 (應該傻笑)
我心諗有乜咁好笑 依家屌鳩你食煙搞到我就黎死你仲唔戒煙

佢知成家人都唔鍾意佢食煙架
佢照食咪要承受返屋企人屌佢囉
抵屌架喎 我又無做錯 佢試下開我波
我掟佢啲衫出門口叫佢訓街
垃撚圾

其實憎老豆好多原因，食煙係其中一點，最緊要係佢成舊廢柴咁on9.

認真 我講啲野應該唔太岩聽
但因為我老豆同你老豆好似
我以前又係好憎我老豆
所以照講啦

我老豆又係食左好多年煙既煙剷黎
以前同佢一齊住果陣佢食親煙都係匿入廁所食
我就以為咁先係正常
點知原來我有個fd個老豆仆街到係廳食
所以其實佢會匿埋一邊食都叫有諗過你感受
所以如果真係仲聞到咪叫佢落街食囉
或者係廁所開抽氣扇對住個窗食
當然最好係勸佢食少啲啦

至於你話佢日日係屋企成pat野咁
我又覺得 咁佢都辛苦左大半世人
攤抖下享下清福都好應份
唔係個個老野都奉旨要搵世藝架嘛
再講佢都仲有錢剩黎養你地 咁我覺得攤下真係唔過份
唔明點解你要話退休既人冇用 咁佢都退左休
有得抖你仲想佢點

當你同你老豆分開住之後
我諗你唔會再好似而家咁憎佢架喇

關節酸痛咪玩咁癲

風濕瞓唔到

好嚴重?

唔算但痠住痠住好辛苦

對腳?
搞乜黎

唔知講咩好 我都心情唔多好個腦唔係幾轉到
但我覺得人好犯賤
依加日見夜見你一定恨不得佢聽日就死
但到到真係失去左 可能就慢慢搵到佢既優點(即使可能好少
到時你會唔會後悔我都唔敢講 始終我唔知你為人係點
人大左好多野都會睇開左 可能將來你會後悔當初點解要屌而唔係勸

唔係同屋企人住揮手區

比個肥婆撳住黎砌...

你獨居老人？

其實我都明我應該要體諒佢
但有時真係頂撚唔順佢啲煙味
你講到朋友啲老豆係廳食煙 咁依啲人地家事唔方便講啦
最想佢唔好食煙係因為 佢個肺已經有事 但醫生無講咩病 而且要佢keep住食藥keep住覆診 咁係咪代表身體出現問題要留意下?
佢食煙真係癲撚到有時間表 朝早起身實要食啦 可能食煙提供左空間比佢發洩情緒 但你發還發咪撚搞到我啦 會殘留二三手煙架仆街。
又唔係叫佢揾世藝做 咁做下運動唔難呀嘛有手有腳 佢做左兩三日運動就唔做 on9 咁你以前返工忙唔做運動 依家退休又唔做運動 咁你死快啲啦 唔係叫你跑 咁行下散下步都得掛?都唔去做。

同埋佢退休應該有3-4年既事
抖左3-4年，日日留係屋企仲未抖夠咩?
日後大把時間比佢抖啦。
留係屋企又唔幫手執屋 掃地又唔掃 拖地又唔拖 日日淨係識食屙玩訓。

佢日日咁留係屋企日日食煙 遲早入廠，成家人屌又屌過，氹又氹過都無撚用，咁有得佢囉，佢想死唔通唔比佢死咩

我有frd阿爸食煙生鼻咽癌 最後好返，但唔係個個人都咁好彩。
我老豆 唔驚死咁撚叻既，咁咪繼續食囉，醫藥費又咪係我地做仔女既比，唔緊要架，如果食下可以開心啲既 繼續食囉，食死佢。

多謝，我明。因為依家火遮眼 所以真係好撚燥 乜都屌一餐。

叫雞都搵個好身材架

and u？

除左講忍下真係冇野講

其實睇得出你都係緊張老豆
爭臭講野簡而精 又中pt過我太多 我都冇咩好補充了
希望我同你老豆都戒到煙

所以諗住跟佢咁樣做 對佢差啲 少啲搵佢WhatsApp同覆佢 但佢一定會問我點解 但我又諗唔到點樣俾個原因佢

唔is g...係rap

我同兩條女一齊住

乜春天

仲猛鬼嗎？

唔係佢主動要求你對佢差啲咩

時間過得好快
我細個唔係同屋企人住 34歲到先跟返屋企人
我好記得第一次見父母既情景 轉眼間已經成廿年
聽你講你屋企人身體有事 退得休年紀都唔會細
可以相處既時間仲有幾多我諗你清楚過我
勸唔食就一定難架啦 話哂食左冇十年都有八半
不過認真講既話我諗落街食唔會話唔得既至少

他們想要強姦我

青少年不應

油頭毒撚

岩岩洗完頭 香噴噴

幾條毛

And u?

未去到陸軍裝

咁都岩 你退開一步話唔定佢先識珍惜你既好

咁去到地中海未

得你

你係咪中世紀傳教士頭

成班weaker 糞晒

我都想week..

法國人咁

cow女喇

Double fly

Cow女冇錢冇女cow

1999

打幾份工

224

225
樓豬係on9仔

廢ching冇工番

#227

原來依加先3點半

我有交稅

係，要糞

屌 一日最衰都係你呀
我真係瞓唔到

養唔養狗
利申識吠

有排 還有好長既路要走

收嗲喇屋企食搖柱粥

你唔喺香港？

懶哂我會唔會唔太好

有咩問題 屌肚餓

狗唔配食呢d

手機沒電，人都沒
89078

我會消失 讓自己一個抑鬱

點會唔係

真是狗娘養的（笑）

徥返3%岩岩插左

88888888

做what

4%

睡意不見了

咁關斷絕來往首歌咩c

rip

想唱

我肚餓了 但唔可以再食野

如何留得住高潮

宇仔d歌首首都識

一直都係高潮就冇高潮了

望下你肚腩

其實我們都很想得到 都跟天對賭

醫生我淨係聽大路歌

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤

做咩咁好唱口

冇 youtube playlist 緊eason 悶到西
英國巴打

唔同時區原來 唔怪得仲活躍

呢度晚上9:30 想返香港

仲未訓？

點解

rip 唔洗再訓

又射波了

1234

bb

u mk

我寧願健康地返工
好撚辛苦呀我屌

who ptgf king

me係馬馬啊

努力搵工

一班偽毒

為何沒人

BB做我老婆咪得囉

小殺好返了
小殺要去玩了

然後我決定食埋個飯就返工

返工玩

why 扮返工？

冇錢

挑戰自我

日頭發燒返唔到
瞓完成身汗宜家精神到老虎都打得死
咪返工囉

on9 唔洗訓？

後生仔訓幾個字ok啦

瞓夠了
返去打雜
起碼有錢收
夜晚收工就同同事一齊唱k

我問佢係咪去圖書館扮返工

自

人老了

爺爺

你

太mk

老殺

老臭

我係小殺

所謂人老了 係我身體機能老了

俾d防腐劑你

咁早冇人，繼續訓

好 預備返工

要將我嘅病毒傳染返比之前病嘅同事

佢都害得我慘啦

d老人家都係咁諗

我要著外套出街

熱撚死wo

屌鳩你老母

冇感覺

(滴住鼻涕)
冇傻

冇

睇邊間

屌 我問緊牌子 做咩自爆係邊

已走

男人唔睇得?

爽

我之前係68見到有變態佬睇bra

you

我又睇

我戴有冇d cup

唱k去

胖虎

不知幾好聽

冇片?

班人癲咗

片呢
咩都冇你話紅館唱都得喇

唱

鼻塞

比太陽更能讓小記者溶化的人~~~
LOVE MORE~~~~~

得手槍得天下

屌你

收聲啦

聽日見女神
有咩要注意

帶錢 請食飯

女神應該會aa

女神係邊 我又要睇

可遠觀

頭先真係好撚癲

又9up

屋企個門鎖爆撚左

boomshakalaka

爆格

唔係第一次，ex既最後一次...
因為要讀書，就準備分隔2地
臨走一晚，扑完
大家裸住體，抖緊氣，面貼面既時候佢流眼淚話唔捨得
之後搞到我都留馬尿
成件事好電影橋段，但真人真事

失戀了

整體運勢解析：情緒較差，容易為點小事就生氣，戀人漏接了你的電話，你也會埋怨對方；工作中，周圍同事的走動，都會讓你分心，空閒之時，不妨聽首節奏舒緩的音樂，讓你的心平靜下來；財運一般，資金並無大的進出。
愛情運勢解析：美滿婚姻需要兩個人共同經營，應努力創造生活情趣，別讓感情生活死氣沉沉！
事業運勢解析：獨自處理事務的能力其實很強，只是你責任心不夠，又有些喜歡偷懶，於是在工作時很容易依賴他人。
財運運勢解析：工作上是非紛擾多，想安逸的賺錢恐難如意。

屌吖冇帶鎖匙

屌你老木

到家

你訓街?

有人開門比我

係我屋企

要有兩手準備

多謝我

圖已cap

？？？？
驚？

屌你老母原來hxh op 冇撚改過

你兩個發生咩事

開心大發現？

唔怪得聽極都咁熟

不嬲都話新版廢
得蟻篇好少少

舊版有改?

舊版 5首op

上個世紀既產物咁

點解今晚冇人

因為你出去滾

邊有

頭先比人以為我係伴唱

舊版9幾年喎 睇到眼都盲

阿俊 愛情 男 20
岩岩分手 下一段感情幾時出現？

名：ming
範疇：愛情
性別：男
年齡：25
詳細問題：日常生活比較難識異性圈子細 可能自己比較宅同樣子問題 都有上網玩過d咩計劃or網站識過下人 有1-2個係傾到計既 但keep唔耐... 2-3年前其實自己錯過咗個機會本來有機會同一位以前一齊同讀既同學一齊 但個陣好似撞邪咁拒絕咗 後來醒返想挽回已經遲咗 我知我係抵死 我到底依幾年係發生咩事?幾時先會再遇到一個適合既人發展到呢?半年或者一年會唔會有機會遇到?
希望唔會太1999 感謝你 正皮已獻上

on9

我依家就算重睇都係睇舊版
真係有feel好多

read

半夜食飯糰

我食

冇你份

你在我記憶旅行 每步也驚心

女朋友好chur 今日chur 左我3q

55

想食華星

上一次食係同u 十年啦

雀仔軟

邊有十年咁耐

差不多了

上次食果陣我18歲

今年都28了

上次食我17歲
今年15歲

噢你一定係數學拎u

你點知

眼都盲係乜撚野事

10年又過去

有錄音未

有 唔比你

ok 比我

唔比

嬲右

右什麼

比我同事錄音你

d人成日嬲左
我咪嬲右

no 9up

快

小玲呢

佢瞓了

覺唔覺得天生牙好廢

冥道殘月破

要換鎖先得

要為我rip

參與爆格

a1 見

我正式宣佈

我係中環蕭敬騰

.發夢

睇咕嚕咕嚕魔法陣

食渣ga

又suck乜春天

宜家係咪唔比鼻塞

老子瞓覺了

我長期鼻敏感屌

我好驚 唔知點面對佢
返學日日都見到面
有冇人可以教下我

點解我咁撚蠢

秒？

做兵先兆

問老母

pish

冇人

哭哭喔

你都冇人理

毒撚係咁

起碼我地互回

偽毒出哂街

真毒仲攤緊屍

same 我諗天黑前都唔郁了

天黑要北上call g

有朋友

都係毒撚姐

5678

個plan 無啦啦幫我加速

由0.384

變左頭3gb

31mbps

廢j

21先岩 快左少少

冇上台 冇plan

熱氣呀

波波

想出pool你問我答

威 玩儲值卡

落雨

依然無感

鍾意嘅女仔係萬寧做

樓主幾時接受人

新界啵清
我港島

點睇朋友叫我買定戲飛未講要買幾多人就失蹤

唔洗唔認啦

叫你一個睇

自己睇

你兩個

我平時都自己睇

點同 我同女去睇

但佢意思都係叫你自己睇.........

ok bye

點

真係秒

yes

想買份禮物
個頭有冇商場係賣呢d

唔g

淨係知道佐敦有得配眼鏡

call g做咩買禮物

送比你

咁快知唔好玩

第一次call g
有咩要注意

唔好俾佢見到你個樣

我去ssp
識人好平

未試過換漸變

我宜家戴緊嘅800蚊

然後未夠一個月就跌落地下左眼位置有個好撚明顯嘅坑

我600

你有冇散光先

有

250度屌
咁就貴左兩舊水on99

我近視不變係散光越來越嚴重

光速睇野

我睇書真係好快

淆底 .....

我睇好慢 幾個月都係封面

我都淆

有散光好慘

好多時睇完簡介+序篇就冇心情睇

可唔可以帶口罩... 好柒

戴口罩相認

超煩
戴散光con都唔係好睇得清楚

直接飛過睇內容

細過睇光以為好型
原來係散光

細個將一樣野睇做兩樣以為好型
原來係射里

好似一世都唔可以唔帶眼鏡睇野咁

咁又唔會....睇近野咪得

咁計800度近視都唔洗帶 係要own到埋鼻姐

你幾度啊ching

我350咋
基本上唔算深掛

左右眼都唔一樣
左眼4xx 右眼6xx

我200幾姐 有fd散光深到配唔到con

咁深....
我表弟妹都係600-800

幾深先配唔到
我250 都好似仲有啊

緊張

應該600up 以前幾個fd去眼鏡鋪配 驗完眼d人話幫唔到佢配

2個用同一個唔得？

600深散光到底可以睇到d咩

正
家姐

好緊張
究竟五點打去有冇位

貼到成面小林退熱貼

夜晚應該盲左

留名食譚仔

cos 咩

點解搞到咁深啊

一個人想著一個人

熱呀

從來未食過譚仔

會唔會啊
車仔麵呢

真心未食過
車仔麵食過759個d

成陣洗碗水味

港島jj 真係高級d

鄉下仔食塵算

我挑食好多野都唔食

環保

又開始飆冷汗

call g團見字睇pm

環保就是安全

唔睇 call緊

自私

食雞子

早泄

餓了

垃圾

屌

唉唔想做廢青

call g

等陣餵我

no la 唔玩身體

有無人見過我隻狗呀

旺財走失咗

叫車頭餵你

最近玩緊ptgf 不叫雞了 要初戀應覺

我要初戀呀

但我冇錢

都係雞

唔要

咁大叔餵

good heart la man human old dog, yourself eat la

要你

你？你是誰

唔同我睇

出動未

同你睇

去左邊呀

好耐冇見過佢啦

Why？驚左我？

可唔可以搵人幫幫手

波波
同我睇

別問我是誰

睇咩

[報串]小青去call g

唔去你果邊了
我同波波去街

幫我

飛機者切丁煲湯

gel埋個頭就出門

死tb

聽到好熱血

痴撚線
800蚊淨食飯
請佢不特止
仲要俾多舊錢會唔會太on9

ok. 邊到等

舊版op2 影響我太深了

留名睇影評

地址

我覺得我有時間可以走去買個西樹泡芙食住等

買埋比禾

格離位條女好香 點算好

大大力索

路過見到交警好靚仔
好想比佢逗

幫咩

你又咁早....岩岩換門鎖

最遲到嘅埋單

要去搭車冇影

最多禾比禾靚jai自拍你啦

圖

賣小殺tb自拍

打j

100ok?

Yo 你媽的頭 像皮球

500

突然發現隻手癡住咗張小林退熱貼

200

傻逼

乜撚野事

乜我咁唔值錢

400

屋企人送嘅
魚魚戒指

唔知

你出幾錢
我1000

咁我應該認得你
又全黑？

殺巴標記

決定留住張小林退熱貼等大家認得我

仲有時間可以去買泡芙

白衫
同我絕配

我樓下等ok？

明明我落車行前小小就係個商場

唉，好煩

死tb好難唔認得

隨便

做乜

大塊田

屌你老母

我已經到咗

廢青出左門？

未 放飛機

你岩先地鐵站

切丁煲湯

煩緊讀PhD既野

你好

我以為起碼半粒鍾
點撚知十五分鐘都唔知有冇

唔識

call g團

我約你

冇讀書表示

其實你點過日子？冇做野冇讀書只係留係屋企？

成日覺得phd .係pizza

有冇人想食泡芙
我儲緊印仔

食屎喇你都唔知有冇五個站

出街 打機 食野 訓覺

我包養佢

唉，我呢排要溫下書先，如果唔係返到去見prof俾人問到口啞啞都唔知點好

7仔有咩？

屌，我笑到噴左，成個mon都係口水，救命，俾你笑死！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

就算有工返都係
出街 食野 打機 返工 訓覺
都係差唔多咋嘛

相 我都有啦

讀完中學就係咁？

咁佢好似寫漏左爆菊呢樣野啦

做乜鳩

害羞子

返工同唔返工的分別

點解包養一定要包呢d
純愛

邊忽似七仔有

唔信

我淨係知七仔同ok有印花

你好似煩左一兩年咁

其實我對出面做野已經心灰意冷，所以想讀PhD避世

唔記得剪
崩鬼咗

咁都要剪
貼出黎睇下你剪左未on99

出黎做野
大部份生活都係咁
至少我圈子果d人係咁

始終都要面對

下，係咩？我之前係讀大學壓力大上兩登呻下
我都係依家7月先煩PhD既野，之前完全冇諗過讀任何post grad野

唔知啵，如果你係高登個個大塊田既話

我好想係大學度做野，最怕係讀完PhD大學又唔要我咋

冇人幫你剪？

我唔想係出面做野，我只想係大學做野

I love u bb

本人正是！

到長沙灣鳥
俾想像中快

去個度做咩？

你唔係廿幾歲咩 仲大過我
冇話好唔好既
學多d野囉
我就讀書唔叻
所以都早d出黎做野算

約左人打邊爐咋
以為自己遲到

口水

love you

暗肥婆係咪真係好肥？

唔係

揀湯底囉

我覺得讀書仲辛苦過返工
起碼放左工真係放工先

肥過我？

屌你啦
全post人都幾乎肥過你

OIC 我今晚係屋企食飯，順便開明珠台睇蜘蛛俠

聽日睇

有d人屌極都唔明架
佢地又唔係讀書
又死讀爛讀
出到黎十幾廿萬債

減肥喇屌

呃左你 sorry

第二版定邊套

早d出黎做野 經驗比d畢業生多更多
你覺得人地鍾意經驗豐富定係剛剛畢業嘅新鮮傻仔

明珠台2002第一集

我78now

譚仔

最新

餵你

無野食 唔想又食餃子

到了單聲
笠個口罩先

beeno call g

有學歷 比多幾年時間
咪又係爬過你有經驗

唔想岀街。。

最好笑聽d人講讀廢科
心諗晒幾年時間同錢讀埋d唔關事既野
你可以話我眼紅人地大學生
但我真係唔覺讀完個d真係有用

邊到等

jd lor

姐係第二男主？
復仇個個o靚仔最近先上啵

減肥喇肥婆

第一呀屌

你唔比人地早早上位咩

大堂等啦

女神我來鳥

我發覺我夾埋 六集蜘蛛俠 都係戲院睇

咁最新乜柒
背都得

真係睇返咩嫁咋wo

第一版 三隻
第二版 一隻
第三版 一隻

計多左？

乜撚呀
明珠台點播最新

第二版兩集

女人要上位有幾難

大叔到了

酸?

你兩個粉皮

就係冇睇第二屌
完全唔知有佢既存生

第一代

你遲早都會做野架喇屌

係咪屌緊我？

我覺得第二版好睇d.

30分啊，仲有十分鐘嘔

不了 人生會無意義

no
都唔識你

我要識大叔

點解肥婆都咁有自信

因為第二版打得好睇好多

含住撚頂住肚餓先啦

你姐係話毒撚唔好打姐

酸你

我無

咁架

轉左行？
定仲撚緊雀

我知呀，我唔係話要真係逃避永世唔做野，只係依家我搵既工都唔多啱心水
而依家我prefer繼續讀書多過做野，再加上我最想就係係大學度工作

佢根本唔是肥婆

大學到做野？
第一次見有人想讀書讀到工都唔返

撚緊狗

係邊

Yes我係肥佬

bus
兩個站到

Yes

你地上去先
30分未到call u

你就係大叔

you two very slow

關你撚事

要同屋企人講唔留飯

屌，唔記得落車
88

唔叫

7頭皮

我仲奇怪點解唔同左
屌

7777777

花兒也謝了

去左九龍

sor 行錯路

大學唔係剩係讀書架嘛，亦係工作既地方，只係每個人既方向同興趣都唔同啫

咁我唔知嚕
搵到自己想點就得

地球很危險 快d翻火星

今集個蜘蛛俠好廢
可能下集先勁

你好煩

三個到晒？

仆街，，，明明準時

驚？

花雕醉雞

到左

男友今日同舊同事影/被影chok樣風格圖(啲ig女神鍾意攞嚟呃like嗰種)
或者我同佢真係好唔同 我冇乜朋友 亦唔鍾意被人影 叫我擺定pose影相真係好辛苦 而且佢仲要女影 成個晏晝冇理我
我都唔想管佢咁多 或者佢對我而言太重要
又或者 佢應該搵個同佢一樣多朋友 鍾意影相嘅女仔拍拖
Btw 當大家都鍾意影同一類風格圖 風格圖仲有冇風格？

影下相姐 唔影咪算

bb☹️

有男朋友仲想點？？？？

好大怨氣

你地唔好再玩手機

唔玩手機唔得

你呢on9

單身都有單身的好

屌，九龍過黎都咁耐

點同
我要監察

會寂寞的

拍左拖就明

ig女呃like係點
冇用ig

快撚d啦

同我

收皮

剝衫

酸???

扮不經意

雞

本來話上星期日去文化博物館 佢唔記得 然後變左同佢睇鞋 然後當時約左聽日去文化博物館
啱啱又話聽日有嘢做 但佢夜晚又同屋企人食 所以3點見 6點走 計埋排隊買飛 根本唔太夠時間

算啦 我自己去

幾時

恰毒撚

係！

唔記得咪提下佢

星期2啦？

可唔可以唔好再酸我

唔出

do wt

酸？

ng call me sad lor

華星

幾時牙

幾時duck閒牙

其實佢可能唔想見你咁耐姐

8月頭先得

呢排閉關

咁你又話出

傷心

半個月後之嘛

到時再約啦

約會了

你地恰我宜家冇追動漫

一齊食華星

炸雞脾

好味？

好味

有咩推介

炸薯條 炸雞脾 華星炒蛋

hi all

對啊 最近買左新驚 閉關打爆左佢先出門口

肥。。

點解你食極唔肥

，

熱氣

按錯了

好似食錯野

食乜鳩

肚痛

回家的路途好遠

btw 我覺得我處境好危險
比幾個好撚大隻南亞人望住

到站

個舊乳酪？

可能

我叫佢地保護你

仲要搭小巴

應該都唔新鮮得去邊
rip

虧

好正的

講暗號

多謝男神請食飯

覺唔覺得大叔髮型好似金木

同佢地講

髮型唔似
隻色似

今晚你既狗飯呢

金木兵長混合體

型棍子

你唔係大叔

唔介紹

這些機會不是屬於肥婆

屌原來仲有車

不得了 真係食錯野

當去荃灣飲野

all shit l0r

有排先到屋企

柒

頭先食邊間

好一鍋

快過我先